無人係先知 無人預測到尋日會發生既事

無人預測到三架白van直衝向手足再掉閃光彈導致人踩人

更無人預測到有咁多和理非都肯上裝加入去救理大手足

今次可能真係好似係有人所講既圍點打援 但我哋都只係盡力去做可能救到手足既野 唔通你睇住入面既手足被殺? 話唔定游繩走既手足都係因為我地分散注意力先走到?

希望大家唔好再結果論去指責同路人 大家由頭到尾都只係為左同一個目標

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

tui

過去已過去
望住目標繼續行落去

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

大家都明 加油 仲有人係理大入面

push

屌。根撚本就啲磚唔撚係亂dum到成條路都係，個個行下閃下咁撚樣根本靠害
用磚係堆起條防線，唔撚係放到一地都係黎害鳩手足

Water

推

推
半夜又一堆三毛分化

係 大家繼續努力

好多人俾人拉係事實 雖然暴動應該告唔入 全部bb到咁 仲要下下仙景點影

原來係你分化

Sr睇錯

磚地防水砲車
裝甲車都爆呔，你話冇用？

分化你老豆，尋日咩慘況你有冇親眼見到呀，就係要屌柒你班仆街推人出去送頭呀

成日話救poly救學生，我夠想救啦，問題係一百米都推唔過，兩野比人切割晒，救69咩，救人既係電單車呀

TG放題，接近唔到紅磡。的確有好多和理非加入。佢地可能係第一次咁近對峙。

不割蓆、不分化，不篤灰。

保持信念。代他們走下去。